今日絕對係黃色經濟圈大突破之日

24小時內連續六間(暫時)爭住割
證明區選後沉默大多數呢個傳說已經消失
商家就算唔歸黃營都唔會踩隻腳落藍營
如果我哋想擴大黃色經過圈規模
一定要招攬埋綠色品牌(呢個先係大多數)
無論個brand往績如何,有冇撐過狗
肯割席至少享受期間限定懲罰優惠

想像下如果割完藍偽人生意差咗以後會唔會有人肯歸邊
但如果以上六間(至少)黎緊生意明顯升幅
帶到嘅連鎖效應一定好大
肯肯定會動搖到唔少綠/淺藍鋪
依呢樣先係對家最驚嘅野,恐怖過裝修一千倍

一定要好好利用今日呢個勢!!!!!

P牌求幫推

唔好比佢停

agger 風氣已形成 要將佢地朔造成負資產

贊成限定優惠，以鼓勵更多人棄暗投明

如果將呢六個brand推做黃色經濟圈聖誕新年指定送禮自用佳品,效果一定會好好

吸引更多商家歸邊

撐警=柒事

請眾巴打幫手推上熱門

其實而家咁嘅時勢同撐警偽人割蓆都需要勇氣
雖然班廢老藍絲做唔到罷買但好鍾意洗板投訴信個啲
所以真心支持限定優惠

推

請支持期間限期懲罰優惠

係 有違道德 既事

黃綠經濟圈優先黃

先割為快

攞

Push

風氣已成

全部撐警嗰班人都唔抵得有明白民主自由公平公正法治嘅市民支持
包括用撐警嗰咋人嘅商家都係唔值得係香港呢個社會存在

期間限定大懲罰

yes!

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

push

推啊

今日shop得成就掂

就咁割一割就懲罰?
係黃就一早割撚咗啦

我地先係經濟主導

雙管齊下

正

張相一出即刻爭住割
變左過街老鼠認證😂😂

陸續有黎呀

Pish

pish

我地唔係靜左
係個社會已經比我地慢慢改變緊
已經開始入肉
撐警同藍絲已經同賤種掛勾
無論歌手 演員 kol全部既下場都係完全失去香港市場
當然佢地可以去大陸呢個資源回收筒

藍屍偽人代言人商戶要優先罷買
同埋整個公開名單定時參考

Agger

，

Ma belle 唔係個個懲罰得起

抵撚死

見到佢地割唔切真係好爽

限定優惠一個月
之後睇表現
大家點睇

之後要諗點矮化綠色經濟圈

繼續推動黃色經濟！

要令到同狗割係利益就最實際

又一間割,第七間

今年聖誕要期間限定幫襯割席品牌

tui

Really good idea ah

乜幫手推下幕後功臣咁難咩？

幫抵制TVB團隊推嘅：
想唔想CCTVB執笠？想就請即like & share我地！愈多like廣告商愈驚，咁CCTVB就死得更快！🤬
👉🏻 Facebook:
👉🏻 Telegram:
👉🏻 Instagram:
📌抵制廣告商名單,錫爆TVB春袋📉
👉🏻

幫手推下幕後功臣咁難咩？

幫抵制TVB團隊推嘅：
想唔想CCTVB執笠？想就請即like & share我地！愈多like廣告商愈驚，咁CCTVB就死得更快！🤬
👉🏻 Facebook:
👉🏻 Telegram:
👉🏻 Instagram:
📌抵制廣告商名單,錫爆TVB春袋📉
👉🏻

推 一齊推

淨係想自己上熱門，幫手推下幕後功臣咁難咩？

幫抵制TVB團隊推嘅：
想唔想CCTVB執笠？想就請即like & share我地！愈多like廣告商愈驚，咁CCTVB就死得更快！🤬
👉🏻 Facebook:
👉🏻 Telegram:
👉🏻 Instagram:
📌抵制廣告商名單,錫爆TVB春袋📉
👉🏻

又要使錢了

風起了
Btw 今日有和你shop

推 真係爭住割席 笑死

買件西裝都好

限定優惠

丶

push 逆轉

推！！！！

小商戶割小角色， 先容易發生

不過工展果班日日生意興隆

繼續黃色經濟圈

下一步建議 抵制工展會藍營
【唔知裡面有無綠或者黃呢，懲罰下先】

TVB已成過街老鼠 仲有奶共藝人未收皮要再落力啲
你老母香港人養大你向中共獻媚死上大灣區啦

痴撚線
火燒連環船

大奇蹟日

燒旺啦，燒到華容道同上庸阿

講得好

緊係割少數派啦

撐警好失禮你咩

一鋪起佢袋

醜事傳千里

繼續罷食罷用藍店

藍到佢地連俾人知都怕，有如曱甴見光死。今次多間舖割，再加一腳支持割店，可令更多商舖表態。支持黃色經濟圈進化版！

所以要靠大家幫呢幾間鋪黎緊聖誕新年谷旺佢喇

補上,第七彈

驚撚到

推，贊成期間限定懲罰

黃優先爆買

藍罷買

綠正常幫襯

咁得唔得？

真正和你shop

我司…
用共式中文，呢個本身都唔係咩好野

推雖然覺得要明顯升幅有難度
畢竟唔係咩必需品

岩

其實重點唔係生意額升唔升
佢地光速割個目的係唔好跌

推:-)

狠狠懲罰

所以話其實黃色經濟圈好有用

要不斷擴大

唔好對黃店要求咁高
團結次要敵人。打擊主要敵人

但如果有得升證明黃色經濟圈有潛力
所以期間限定懲罰值得做

黃色經濟圈有良心都要有marketing頭腦

岩 其實跳船既 可以比返啲甜頭佢 至少降低門檻先
只要唔係楊X X明個啲想吃兩家茶禮既就唔緊
我哋要建立黃色經濟圈就要吸納更多商戶

所以話，裝修唔係無用嘅

721 831 101 1111

健康卡路里餐好似唔錯

佢地一見平又要用就會買，更何況呢個係公司決定，佢地投訴唔到 d 咩，將呢 d 牌子暫列做黃色有助黃圈擴大

又話要幫 藍屍死左去邊

Tui

我就係要呢d

puah

婚紗呢啲...送禮自用有啲難度喎

同意

目標係令黃藍店/企業
變8:2
甚至9:1

擴大
招降
要佢哋投誠先係目標

我就係要呢啲

支持撐警偽人=撐警=支持殺人犯、強姦犯，恐怖分子

都係.....

身邊有朋友結婚就推介下
或者我地幫佢promote?

成日話區選冇用，區選好撚大作用

其實我覺得只係怕比人裝修

呢間割得好徹底,講明唔sposor支持警察暴力嘅人

推 認同

Gogogo

撐警垃圾
人見人憎

白票黨熱狗食撚屎

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

今日繼續shop 見到仲有人食藍店就大聲提點下啦

係la就係要呢d冇撚野多我地人多

支持限定優惠比些少甜頭佢地，終於有商家開始同撐警狗割蓆

特登上咗佢個page睇
原來人地有花束賣

可以做野喇

推
唔好比佢停

唔好俾佢停

聽聞老細係超級金黃,手足銀包ready?

諗得過

黃支持
綠選擇性罰
藍杯葛

幫推

買佢地野未必了，有需要先買
不過去佢地social media 支持返係必須

mabelle本身就藍

就係想要呢d

你藍店唔緊要，扮都要扮到出黎係黃既

推！支持！

agree!

可以傳番去中國

裝修師傅嘅成果

啱喎！

根本就係
之後捉藍扮黃，藍轉黃，鬥黃鬥都過晒火
就算扮黃，全街都係黃就已經有peer pressure
同時擠壓藍既空間

同埋拉攏唔知立場既
好似sukiya咁，係用黎打殘吉野家
理佢咩取態 目標係令深藍收皮先

我哋要成為主導

事實係負產。揾江水祥做代言人呀笨

我覺得只會令有名氣既藍藝人收聲咋喎
不過都支持既
有時唔做唔會知個效果係點

未夠，仲差楊明

和你shop完 記得去pp

最緊要區議員肯做野

Aggar

-

唔好停

Follow!

撐警=自毁前程 ，比香港人人封殺

唔好停！

最終目標係TVB執笠

Ching

721

G持

少數派

大家努力入去㩒佢哋啲sponsor link洗版

振軍心 推呀

撐警注定要偷偷摸摸 沉默大多數已死

開心野唔好比佢停！

大力推 支持商家同佢地割席

割蓆營銷法

商家佬終於睇到個問題係
未來廿年都要靠年青人既消費力

一割即幫襯

推爆佢

真

驚左恐怖分子係正常喎

曱甴近平

推推佢

推推推

1

屌好撚好笑

肯用火魔/土魔未？

先罰黃，再諗綠。藍就不了

推 算你地喇

要全港既人同都要怕同撐警既人合作
直到永遠！

太遠，不了

唔係唔割就罷食罷用咩，係個阻嚇性有用喎
點解要專門去懲罰，懲罰淨係黃店先用好喎

文宣做足

買買買

大家頂住

認同

呢間藍店來架 自己search 佢個名

推！！！！！

加油呀

由消費開始，建立自己友生活圈

痴線！有手足花時間搞咗呢壇嘢

條2打6連試用野都冇埋

撐狗者，以連登最高級獎勵待之

叫佢永不棄用撐狗偽人

借個位嚟推推~ 高汁po 冇人推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

支持 我一直都會搵黃店食
革命未成功
一直以黎 多謝咁多位sacrifice 左自己生命 身體 前途 既手足
去建立呢一刻既事情

撐警=撐強姦，撐無差別打人，撐殺人

黑警=道德罪犯

無力一推

快手割
相信大家會幫襯有良心商店

屌
出割席聲明好過落tvb 廣告
好多唔識既即刻識佢地

不要停下來啊

屌本身就藍店就算光速割蓆都係藍店

值得自豪，推

曱甴二打六成功上位

推丫

割到跟唔到

希望大家唔好因為割就幫親佢地
商家統絕對會為利益製造假象以賺取即時利益
甚至長期

期間限定懲罰優惠

要整好米豬連黃頁分好各行各業黃店方便大家

肯割席至少享受期間限定懲罰優惠

我就係要依啲.jpg

怕限定唔夠人（始終黃圈先最名副其實受「懲罰」，唔好厚此薄彼，矯枉過正）
不如有買到嘅去割蓆po度post番返張單，效果會明顯好多

S

所以只係期間限定囉
如果觀察耐咗唔係黃就當返綠處理
但如果咁樣吸引到人歸邊絕對係難得機會

做生意唔可以下下要人立場行先
你俾到利益人人地自己同你合作

推，要容許人歸邊，壯大我方力量

黃店係長期懲罰,但割席店可一次性懲罰
吸引多d人變黃,擴大版圖先有得玩

如果唔係黃色經濟圈只會變我地圍爐

呢間榴槤店之前送過sponsor俾姚瑩瑩，大家快啲入去推迫佢割蓆:

嚟緊五六日都商場和你shop為主 次次去到晏晝就落閘 你都咪話唔爽

撐警＝支持暴力＝不道德冇良知

推
黃色經濟圈
要所有撐警都跪低！

Pushhh

每日都係黃店爆買日

都可以試試

喜事一浪接一浪

買完野po返去佢fb呢個割𥱊po度

整個 每月新星 記錄每月新加入既黃店 成為當月爆買之選 宜家聖誕搞好有諗頭

d分化撚好鍾意講 要黃就一早黃
大家要記住唔好一邊口講做大個黃色經濟圈，但又屌人轉黃咁撚on9

推！

返大陸啦仆街

Pishhh

岩呀，個D友成9日質疑人變黃扮黃，通常都係冷氣判官

咪撚信KAGS

Thank you

好

非藍經濟圈

撐警呀嗱

風色氣候已成
繼續！

我就係要呢d.jpg

反對限定懲罰
仍然支持黃色優先

佢只承諾無投向敵方，唔等同係自己人
要優先獎自己人

無錯，幫佢share免費宣傳已經好夠。

繼續吸納佢地
支持班狗係會冇哂形象架

割都割唔切
呢d pr識嘢，成間公司嘅獎金即刻保得住

推 擴大黃色經濟圈

贊成 會幫襯

仲有kags

做得好好
一sense 到有唔妥即刻割
啲偽人將會一個贊助都無

我就係要呢啲

要記住一樣野 佢地係少數派 得地係多數！
一齊大大力懲罰黃店啦

方向正確

垃圾tvb

班少數派唔會特登去幫襯藍店，等食西北風啦

撐狗就要鬼鬼祟祟

我哋唔係只有排斥藍店
而有日佢哋無論係真心定假意歸黃
只要佢做到個宣傳效果 敢以黃店之名 自然令更多人歸黃
我哋要感化更多人!

agger

去幫中資賣廣告啦包皮廉

姚小姐自己攞黎

721831101111

幫推
垃圾藝人，大部分都係拎外國藉，佢地有乜事咪直接走番去

所有與撐警藝人有關的品牌 繼續要俾嬲嬲洗版貼街招和罷買 係有用架

要做大黃色經濟圈，跟正苦抗衡

要依啲企業變黃又有啲難度，但起碼要脫藍做白店先

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

pishhh

撐警的人應該感到恥辱

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

30萬食沙律

好波 值得升級做每日任務

俾人見到撐警就好似俾人捉黃腳雞咁

無錯 留名睇佢破產關門大吉

有同感
有3個學位的中產律師
由17:00 開始講黃色經濟圈
可以發到好大黎做

幾時再和你Shop呀！等唔到24啦！琴日無晒鋪頭開門呀！好想shopping! 快搞啦！

我去買爐具先

撐警就是不道德

奀星都咁多人割席

個個快刀手割撚曬

重有xpower